\assignementTitle{}{8}{}

Вегетативную нервную систему разделяют на 2 функциональных отдела на симпатическую и 
парасимпатическую нервную систему. Симпатический отдел отвечает за стрессовые реакции, 
а парасимпатические за реакции покоя. Активация какого из отделов вегетативной нервной 
системы будет приводить к снижению кровотока в следующих органах?

\begin{enumerate}
    \item Печень
    \item Желудок
    \item Бицепс плеча
    \item Кожа
    \item Поджелудочная железа
    \item Сердце
\end{enumerate}
    
Симпатическая нервная система

Парасимпатическая нервная система

\answerMath{1 - 1, 2 - 1, 3 - 2, 4 - 1, 5 - 1, 6 - 2.}